## Класс [Table()](src/Table.java), функционально реализующий механизм простого словаря.
* Словарь key - value реализован в виде вложенного класса static Entry()
* Операции со словарем также выделены в отдельную сущность, реализованную в виде внутреннего класса Operations() 